有冇巴打用過GYEON呢個洗車牌子？

如題 見外國評價好高想買黎試下 但香港冇代理雖然淘寶有但唔知真假而且都唔平唔敢試

巴打邊度買 香港真係冇門路

同求